【出去又送頭】【冷氣軍師】【分化】你同我玩埋佢喇

千萬唔好慣咗用負面字眼嚟形容自己人
因為語言會限制你嘅思想
如果你一睇到手足做唔合自己心意嘅事
就又送頭又冷氣軍師咁形容自己人
慢慢我哋就會無咗手足呢個概念
我知道睇唔順眼一嘢屌出嚟係人之常情
但大家為咗大家
忍忍口
試下改一改用字
例如：
送頭 -> 被濫捕
冷氣軍師/和理非 -> 文宣組

反而對家用字就應該唔用中性或正面用字
警察 -> 狗
中國 -> 共匪
督察 -> 白衫狗
政府 -> 中共傀儡

quote 一下眾新聞
//George Orwell 的著名小說《1984》中，極權國家Oceania 創造了另一套語言系統Newspeak 來取代傳統英語。當中政府不希望人民擁有的思想會從Newspeak 詞彙中刪除或改變原有的意思，例如democracy 和freedom 便不會出現在Newspeak 中。另外，free 一字亦在Newspeak 中改變了用途，它只可解作「沒有」的意義，例如"This dog is free from lice"，但不能再包含政治（politically free）和思想（intellectually free）層面的自由。當沒有了這些詞彙，只需要幾代人的時間，「自由」這個抽象概念便能由人民中連根拔起。語言是思想的載體，沒有了語言思想便無法表達，更加不能傳播。//

不分化不割蓆

P 牌推唔到

認同

幫手推推可以嗎
好重要

冷氣軍師==>策略師
點解要用貶義稱呼手足？

中國==>中国==>支那

因為有堆真五毛/免費五毛玩野

大家人講自己又講真係好易
但慢慢大家就會產生負面情緒

雖然我都覺得自己咁講好大愛左膠 (其實我都已經被語言控制思想)
但覺得人哋係五毛好多時會令更多人成為屈毛黨
唉
我都唔知點先係啱